Canción: “Rata Vieja” - México

Una rata vieja que era planchadora 
por planchar su falda se quemo la cola 
se puso pomada y se amarro un trapito 
y a la pobre rata le quedo un rabito 
lero lero lero 
lero lero la 
esa rata vieja no sabe planchar.